想自殺唔好搵撒瑪利亞

尋晚call咗三個鐘都無人聽
所以各位ching有問題都係搵屋企人朋友
咩關心一線全部都無L用
再唔係就去急症室

真呀
我果時打好似得一間有聽電話
雖然我最後都冇講野

24小時求助熱線︰

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線（24小時精神健康熱線諮詢服務）：24667350
明愛向晴熱線：18288

BTW，去急症室？

自殺去急症室笑撚死

上連登仲好啦

應該會即刻去自殺

急診室會即時交由精神科評估
有需要會入院治療
因為嚴重嘅抑鬱症 強迫症 厭食症等如果唔入院好難等到位醫 由根本上解決唔到自殺嘅諗法

例如新界區可能會送去大埔醫院
而青少年就會去那打素
嗰度有心理學家、精神科醫生同專業護士
點都好過只當自殺係情緒問題 自己一個冇人幫

就係想你打幾粒鐘電話

打完幾粒鐘電話無晒mood

究竟真係咁多人打
定係佢唔夠人手先咁
講真如果睇唔開 打電話又無人聽都幾sad